晚。（4。26）

預備材料 煮茄醬 煮洋蔥牛肉

發酵 放空氣 包芝心邊

批底用叉㓤滿窿窿
搽醬鋪上材料

加上mozzarella cheese
開嗰邊同埋扭一扭
（個pizza太大 個盤唔夠放）

入焗爐

燶咗個邊

開餐

幾鬆軟 但係個芝心唔見咗

正

弘 u r so smart
I wanna eat u